Planto 要收錢

仲有幾多人會用

唔覺好用，拎黎睇mpf only

Del左去先

唔係要收錢好耐啦咩？
利申比左一年錢

唔使逐個app login, 都算方便既

一路都無比錢

幾十蚊一年都可以接受
幾舊水一年

諗住d嚟mark 下自己洗咗幾多錢
點知無用過Del 咗

都唔知安唔安全

重點

如果擔心唔安全 一開始就唔應該用

Mpf 咪比佢，佢都拎唔到我d錢

本身都送資料比佢，仲要收番我錢

利申: 已經無用

要入PW 不了

咪就係！

同意唔覺得佢個app值咁貴
佢之前彈過一篇「10個簡單方法 助你加快儲錢 擺脫月光族」比我睇，建議取消不必要訂閲服務我收到了

最仆街係無任何公佈下，今朝一嚟就話要收錢

個垃圾app學人收錢？我屌呀

48一個月

尋日先用完
有冇替代
我真係咩銀行都比曬佢用到上左癮
Gini依家得唔得

呢啲app都敢俾銀行log in 資料佢

感覺好似信得過
但又真係方便好多

啱啱睇到得番14日試用 真係戇鳩

仲未比人偷錢咩
我都好想用
但真心淆

之前銀行已經出晒statement
話無授權第三方app提供服務
RIP

暫時都未有 可能本身冇乜錢

無乜人講呢個app

我都差唔多用左半年，用慣曬次次都係佢提我交卡數。上次公司出錯糧都係睇app先發現到，平日好少會成日check唔同銀行。不過都係唔會比幾百蚊佢賺

冇錯 咁多張信用卡真係睇撚到傻
有冇諗過轉台？GINI有冇得諗

我見到post先知要收錢
入去話仲有3日時間啵先收錢啵

啱啱試左LOGIN MPF, 好似幾撚正

一入去已經要收錢先俾更新資料

多謝通知

已即刻login, delete account

收錢，不了

用佢推出用到而家，真心好用

安全問題，佢應該都唔敢轉走你啲錢嘅，問題係佢始終建立咗你嘅理財數據庫，消費模式等等，呢啲佢有無拎嚟用真係無人知，所以仲要用家畀返錢就真係不了

佢自己教理財都話要取消不必要訂閱

市場上應該無咩同類替代app，要靠自己定期update了

你地真係好夠膽，銀行login都敢比佢，而家周不時有資料洩漏我一到要比login佢已經del app

由佢出用到而家
係好用既 我日日都login睇的
但唔值$48一個月囉
唔會subscribe
大家都唔好比錢
我估佢好快跪低 好似之前sofi話要收$88月費咁

Gini planto就聲清登入資料淨係儲手機既
但都唔係好信
以前少積蓄就貪方便 依家有啲驚
改月費制就del左app改密碼算

佢跪都冇用..我已經del曬本機data
用返都冇曬之前既數據

公佈左就好難收返

俾人hack咗就好笑

Planto唔會轉走啲錢，但hacker會

有咩野替代品
幾好用， 又會提你出左糧同還卡數

成個post仲未見有GINI用家出嚟。。。
一個月課金個價同課金蘋果一樣。。。
個人嚟講係好用，但係有代替品真係想轉。。。

好心佢想收錢不如整附加功能加課金啦屌

應該係趕住砌靚條數搵下一輪融資

係方便既，不過只限mpf同八達通。。。
要俾錢即刻delete account。。。

老老柒柒， 佢收錢又好， 融資搞大都好。
但見佢email果幾個所謂未來新功能。。。
見到完全無feel........

用黎睇mpf，幾方便，del acc.再登記，不斷試用90日

對 有冇替代品
用到上左癮

Gini

岩岩睇左差好遠
無投資户口 起碼都比我睇CITI同財仔卡啦

X 姐係GINI冇得同步 漏左講

啱啱都down咗GINI好唔齊 ，得幾間大行，介面又唔靚

之前都用過, 唔夠planto好用

我仲有13日

睇下planto會唔會生性

又變左13日

免費都唔用

Del左
傻鳩app學人收錢 邊個係莊都唔知

用左成年, 連左mpf睇賺蝕結餘真係好方便, 但只用到佢呢個功能, 好坦白唔值得俾成500蚊

唔比錢都用到基本功能，咁會好d

支持 起碼同步到就得

用ynab 仲好啦

比bank info佢果啲真係大膽

其實好多功能都用唔到，點解唔免費版得最基本（包括同步）的功能？

都係要收錢

雖則整體都算好用
但佢未搞掂投資持倉 & 目標儲錢
仲有bugs就收錢
有d過份

各位估吓planto會唔會跪低

香港咪就係咁, 好用又唔肯畀錢

可能玩一陣變8仔咁

apple1蚊sub都大把人要諗，呢個apps 真係唔洗諗del 得

點解咁多人咁放心

平時都手動update
無影響

14日後係手動update都無

非訂閱用戶將只能使用Planto的手動理財服務 ??????

我都用左好耐 好方便同清晰

有咩其它apps推介？用咗好耐 其實係好用

咁都ok wow

我以為係完全用唔到

自從以前係日本留學用緊個叫Moneytree既app
從此就戒唔到呢D自動同步app

唔係話唔明白有人驚被偷資料
但事實係美國日本同好多國家都已經接受左autosync，
銀行開放api先係大趨勢

至於偷錢呢D我都廢事講丟左你個保安編碼啦

已剷、Delete Account
我用致富、佢個App auto sync 話入OTP
但致富已經無OTP, 又無technical 幫手

問左客服，唔比錢無得sync 銀行戶口

只可以手動input

Del左
傻鳩app學人收錢

開放api係authorized佢只可以攞某啲data/過程中間人唔會有你credential
但呢啲app係直接俾login credential
風險大好多
可以做到嘅嘢都多好多
有啲security sense嘅人都唔會俾bank login credential呢啲non-authorized 3rd party啦
坦白講呢啲俾login咁土法煉鋼crawl data方法好cheap雞 見到都唔想用

幾十蚊一個月我肯比 問題係唔安全

去 app store 留返個負皮比佢先
$58一個月 真係overpriced得好緊要
比哂password 比哂data佢
仲要收返錢 都幾搞笑
del acc del app 先

樓主係咪比錢了事
發現Planto又真係幾好用

我都唔知

依家打算手動記低曬有咩常用帳號
再每個月定期入去找數

香港冇open bank api

要打埋password真係....................

已del

如果8蚊一個月 我相信好多人會俾 但48蚊真係高估左佢自己 我自己就不了

利申 用左2年 戒唔到 想搵同類型apps

其實香港人真係自私到...
經常想要好用的app. 又要唔駛錢。
好似當D IT developer 係仙人咁。
唔駛收錢，食空氣就生存到咁。
這種for 香港用的app，你估會有幾多人用呀。
現在個app 現在先得萬人以上安裝過，
收8蚊夠養成間公司?
而且免費冇好野，到時唔好怪人為左公司繼續營運去賣big data 呀。

利申：普通IT developer

問題除左佢自動update功能
其他d功能值唔值40幾蚊一個月先
D所謂理財建議都係講埋d阿媽係女人既野

資料最值錢
User乜都俾晒你
你用唔到泥搵錢仲要掉轉頭問我攞？

唔關自唔自私事，你一開始免費係你公司嘅方向諗住靠免費整大個active user去融資，甚至攞埋user嘅財政狀況，係app入面sell你唔同理財產品。唔係user逼你免費。而家你想收費，user覺得唔值咪唔比錢，覺得值嘅自然會比錢用。大把app/plan都係30日trial，然後收錢，都係睇user覺得service值唔值。邊間公司做一件產品/提供service唔駛成本？有成本所以user就一定要埋單？

邊間做app嘅公司唔做big data?唔好講到係last resort咁。

Localised 嘅app本身就知道market size得香港700萬人，你計唔掂條數養間公司係你公司嘅事，唔係user要幫你考慮嘅野。